睇到咩都拉去暴徒真係好撚嬲！

你班黑警 無能政府不斷抺黑示威者 無論講咩都拉去暴徒
民間記者會每次回應一定要係呢個步驟
澄清抹黑 > 指出黑警暴行 > 政府無能(回歸政府管治問題核心) > 重申達成五大訴求先係解決問題 持續升級既癥結所在

推